作為孝子賢孫，大家記得每日check 信箱

選舉辦事處如果寄信黎確認地址而收唔到回覆，選民資格就會無左架。

大家有責任幫家人架。特別係老人家。

大力推

pish

pushpush

前提係佢咁好彩抽中你老人家 叫佢確認選民資格

*最近先登記做選民嗰啲 收到選舉事務處確認信之後 唔駛回信架

都盡一分力嘛

重有 選民資格係可以書面取消架
但係要老人家自己申請

犯法既事我地唔可以做
盡少少力幫屋企人分擔家務，check 信箱得架喇。